多謝牙JOE解放左幾個舊ACCOUNT

屌你老祖好多個EMAIL都唔記得左係咩

高乘駿呢?

蓋清有幾多AC?

果D冇得解

咁冇2c啦

有幾個唔知點解冇得UNBAM
蓋世寶吊老母
蓋世寶回來了
L_James

牙joe為左勸我地回家連原則都唔要

小皮球呢

法國佬巫斯義呢

開頭有個AC貼羊獸成新聞 牙JOE話我引誘他人誹謗...再順手BAM 埋D分身

洗咩retake
搶ive新生果d咪得

NO 個EMAIL跟到畢業

系 做組爸要佢地比密碼話幫佢地整time table
其實用哂黎注冊

屌 仲未unbam N賓

逼爆神呢

始終都係牙joe好

回家嗎？

點解你有咁多email

IVE多人讀

牙蓋幫手同joe仔down聲